描述

给出一个整数数组 nums 和一个整数 k。划分数组（即移动数组 nums 中的元素），使得：

    所有小于k的元素移到左边
    所有大于等于k的元素移到右边

返回数组划分的位置，即数组中第一个位置 i，满足 nums[i] 大于等于 k。

你应该真正的划分数组 nums，而不仅仅只是计算比 k 小的整数数，如果数组 nums 中的所有元素都比 k 小，则返回 nums.length。
您在真实的面试中是否遇到过这个题？  
样例

给出数组 nums = [3,2,2,1] 和 k = 2，返回 1.
挑战

使用 O(n) 的时间复杂度在数组上进行划分。

